點先可以令鬚生得慢d?

可能今朝剃左、臨收工又生長返

成日都要帶剃鬚刀返工

周不時又剃到損晒

生得快又代表d咩？

無辦法，注定生意失敗咁既樣

有啲人生得快到好似一路剃一路生

自宮

變gay

唔好剃，愈剃生得愈快

做激光

食避孕藥，只要雌激素夠就唔會生
再絕啲咪練辟邪劍法

一生又多又密

好冇自信

男人食ok?

（蚊）會好d 因爲我都係（蚊）
利申：好撚痛

我又係生得勁快，一晚就起，仲要唔知點解一多就爆暗瘡

油囉

我想生得快生得密
好型

我都覺得係，好似好易積油脂咁

好樣衰、識唔到女

巴打有做?
係唔係會變光滑

做激光脫鬚啦

搽威士忌

曾經想做 , 但有巴打話隔一排會生番

男仔食月見草油有冇用